台狗破解港人fb密碼，仲擺上網威

hack人地acc仲咁撚囂張擺上youtube，d台狗仲覺得佢好型

做犯法野仲咁撚猖狂，擺撚埋上youtube

屌原來用程式撞密碼入去
我以為佢真係識hack

咁都叫hack?
笑大人個口

script kidder

釣魚仲快啦
格硬crack 如果人地password長少少佢就柒

Brute force?

我比較好奇點解會有佢帳號？

改一改個密碼你又hack多兩個月啦，智障台狗，試密碼都試咁撚慢就咪撚話自己係hacker啦，試成幾個禮拜人唔笑狗都吠

check佢profile有寫唔出奇

LF2.jpg

check facebook profile

知email就Brute force撞密碼

垃圾台狗咁都叫hack

個密碼咁簡單 一個鐘都撞到

反而撞個username死得人

pw加多個字都收佢皮啦

逐個逐個撞試左幾星期都叫自己做hacker

又係台撚

上網Down Crack tool

開個CMD出嚟扮下嘢就呃到成堆小學生

其實佢係咪拆個 http request 跟返啲header 之後寫個script一個一個撞？
利申 乜鳩都唔識

中級黑客

笑4

諗返起之前慕容同個台狗單挑條片

六個字

如果net send 而家做youtuber既話應該好多sub

隻台狗仲話，屁孩終於受到報應了，直接駭爆他的電腦

個密碼咁柒 估多幾估就撞到入去啦
洗乜用程式搞幾個星期

話說有冇人可以去台灣啲網上保安中心備案，嚇吓隻狗都好，以為犯法唔洗付出代價？

點解台狗打支那拼音
定香港人黎

撞密碼=黑客

我都係黑客啦

台仔

brute force 加多幾個字大細階佢可以撞幾億年

send返條片去俾人hack嗰條友個email叫佢告鳩個台狗啦

屌 睇多幾條片就見到真係香港人
連登仔又一次表演炒車

台狗都係玻璃心

再直接啲

戇鳩以為爆一爆人個 fb 就叫自己 hacker

嚴格黎講唔係brute force attack 因為brute force 係將所有character （大細草英文字，數字，符號）

佢段片剩係set 左wordlist 仲要手動copy 呢款係dictionary attack ，呢種attack 就係搵wording 或者人地曾經破解過既password 去做

讀好啲書先啦

開分身自己hack自己

wfc?

hacker用字典撞咪2秒仆街？

有型. 做到雖遠必誅

等收皮啦

撞密碼依d咁撚低級既手法

想當年都係靠撞破解每日一篇密碼
咁我都可以自稱做黑客

咁都叫hack?得啖笑

不誠實使用電腦

下 咁都叫hack咩

兩個on9仔

香港人扮到成個台仔咁做乜鳩

台狗低智

報警更加方便

事實證明, 崇台弱智

唔報死全家

如果想入人地facebook除左咁仲可以點做

咁容易比你入到人地 Facebook，Facebook 仲洗做？

原來香港人嚟

搵人backup慢慢玩

咩黎

推

九成係00後雙非仔啦

用拼音打字又用新浪email

個傻鳩save左密碼

其實佢hack左幾耐

brute force search都話自己識hack
搵個廢老禁幾下都得啦

推 搵人網上備案

Facebook都廢，撞十次密碼好封鎖啦

自編自導自演

如果8個字要撞幾耐

柒到比台仔踢爆

弱智vs弱智

窮舉都叫hack..
我睇埋佢其他片...
.........................................................................................................
.........................................................................................................

已網上報案 冇報死全家

最後 這位駭客 連 FB小時候照片都沒刪除....

點進去還能看到七年前的照片

FB的名稱也暴露在影片中...

好友名單還有爸爸 傻眼...

爸爸還幫你分享影片 真得很溫馨

笑撚左

youtube果然係充斥住低能仔

一開始perl script都唔識加arguments 仲要寫住writer name唔係自己
threading又唔識 要人手copy and paste分多幾份

連白帽hacker都唔知係咩
仲有15分鐘影片有幾十個廣告 勁喎

呢招好似係萬能解密法

呢位黑客自爆喎

有冇人想以其人之道 還治其人之身

利申：良好市民 絕不鼓勵任何犯法行為

我地有net send
可以同佢鬥下

做乜鳩

net send

時間係無限既時候 呢個假設先成功
如果密碼係無限長連英數符號大細階 要用無限既時間去解
當你用library個種matching 如果library無 又係得個吉

所以台灣有地震都唔值得可憐

上次去到英國
係街頭開咗Wi-Fi入人哋電話嘅網絡共享
都比我撞破左幾次
密碼係123456
其實我都係黑客

brute-force
人地password多兩位既話佢run到下年都似

好撚勁
On9

岩岩差D喺下面留言寸佢，btw佢唔係新移民黎咩，唔係台仔啵

hardware速度越快每秒試既組合越多所需既時候越短

屌
呢個咁嘅密碼邊使搵script撞

柒到

留名

睇人仆街

cw61c2 => cw6131 要半個月時間

所以點解要限制一定時間內錯誤輸入密碼嘅次數
只要限制咗例如錯3次就要等5分鐘
咁你就算用晒成個amazon cloud 嚟撞都無用

Fsociety

但又真係個香港人撩交嗌先WO

FBI一樣破到IPHONE
只要係佢出SIGNAL限制一定時間內錯誤輸入密碼嘅次數到另一面接收到SIGNAL之前截左/撞到密碼已經避得到

而家笑緊隻傻鳩扮hacker咋
難道你就係Matthew?

死台狗

扮台仔自編自導自演

人地好似得中三 放過人啦

體驗師micro 就真係堅揪啦
呢條7頭都係睇左micro d片走去拍片

自己hack自己ac
咁仲犯唔犯法

初頭以為係marco啲片先禁入去
一播個頭唔撚同嘅

首先iphone 嘅情況唔係同一回事
iphone passcode 咁簡短即使撞完又等等完再撞都係幾日嘅事
令FBI 頭痛嘅係錯得太多佢就會剷data
而佢地搵到嘅漏洞可以防止觸發呢個行為

但前題除咗漏洞嘅存在
仲要係佢地已經掌控住整個設備先可以咁做

但一般情況假設個hacker唔係掌握住FB系統
除非FB有嚴重漏洞例如經某啲渠道可以無限次撞密碼
否則就唔可能用咁嘅方式去做
普遍都係用釣魚方式更加簡單

大家可以撳入佢facebook->關係嗰格
佢有set自己老豆家姐同阿哥個facebook喺個關係度
喺佢老豆facebook個相片度可以搵到條友個樣
佢家姐facebook都有2張4年前嘅相
話佢11歲生日
唧條友今年15/16

中二病

統數字8位數要幾耐 如果用超級電腦咪幾秒破解到

但用釣魚就變到好被動

個老豆喺市政大廈做監督官喎

brute force仲要幾個星期
我俾我個帳號你 你爆到太陽系毀滅都未爆倒

原來條友個facebook都有自己細個個樣

一個2FA就收佢皮啦

巴打set password 有咩技巧

佢應該係download d 現成野軟件做

上網DL 人地個TOOL
扮自己識HACK

話說當年奸奸條友都係叫 Matthew Choi

仲以為係入侵電腦
點知係用工具loop個密碼出黎?
唉基本上係人人都做到嘅事 , 條友唔好咁on9啦

會唔會

l m

反起底

識開cmd 好勁

都係長,大細楷,特殊符號,數字全部都有
記唔倒可以用keyword好似係一步登天->OneStepToSky
或者恭喜發財->CongratulateFatFat
再唔係好似我個名咁係D冇人識既化合物或者係只係得你知既專業名詞咁

比人用字典撞都有少少危，好似話最好係呢類「Ngo Diu Nei Lo Mo」

sina 大陸仔

中級黑客啲朋友？

AES256加密個密碼

英數6個字撞幾個禮拜

1變ilIL呢類已經夠 卡啦一大一細階又係，除非你好怕麻煩唔係既話已經好安全
同埋fb有登入通知，手機click一下就可以彈佢出去

打拼音其實已經知咩料啦

00後好多都打緊拼音

點解fb會有個咁既位比人brute-force
係咪台狗拍片ff自high

其實長就得，大細階、符號等等影響不大

果然呢個世界好多ON9

你粵拼都唔緊要，但你用普拼

如果PW多兩個位,佢段片要多幾耐先PO到

所以就話啲動漫毒撚真係好戇鳩

有道理

屌

最好笑係要手動 split 個 brute force dictionary 來做 multi thread

都幾醒

入去gen個30字pw佢要crack幾耐?

台狗

留名俾人真·hack返轉頭

連登仔又炒車
香港人被屈做台狗

巴哈果邊就話係兩個港仔lf2

個傻9竟然無電話認證

未必
如果有超級電腦幫手, 可能幾日已經破到
何況FB又唔係真係好安全
btw, 我重要帳號既password都係好複雜好長
買個安全, 但我相信如果hacker要搞我, 我都係完全無辦法
最安全都係唔接上網線

有冇人報左科技罪案

Facebook應該Set左幾多分鐘之內最多可撞幾多次，任你一千部超級電腦都無用

第二條片仲爆埋自己IP

駁唔到

仲讀緊書就幫佢揚名立萬啦

只要撞得夠快就得

最後佢都係唔知屁孩幾歲
hack個假ac都要搞咁耐
仲要咩料都起唔到

咁嘅屁孩都有萬7訂閱.....一諗到其他有心嘅youtuber 用好長時間先過1萬訂閱，真係好心痛

人地del咗條片喇

佢幾年後大個左睇翻應該會覺得自己好柒

IT狗

用字典產生器
8個數字 2 3 5 6 9 開頭
已經破解到香港人好多密碼, 特別係wifi密碼
個字典檔得幾百MB, 普通電腦run幾個鐘已經run完
工具 網上大把, 而hack入左router之後
可以做既野都好多 因為網上都大把工具
就算一個唔識IT既人, 都可以輕鬆做到

再用RSA2048加密AES256去打密個密碼

上面個個巴打係咪真係報左驚

條友仲整埋d onj app...

有冇backup?

個問題係key size
明明 RSA 2048 已經好足夠，AES 256 將個 key size 由 2048 bit 減少到 256 bit
整咁多重加密，結果key size 少左的話，不如唔好搞
重有個加密 algorithm 係 Facebook 定，咁樣只係拎加密法當成 random generator

有冇人back up 咗條片 依家冇得睇了

唔洗諗 打拚音一律都係大陸狗

條片咁快無左？？？

pish

大陸狗走落黎扮台灣人扮比香港人罵
五毛手法層出不窮

中學雞黎講 佢算幾勁

報警未 上報未 記者朋友你地好

lm等睇上報

唔好停

台狗 我哋呢邊做到嘢?唔太熟

睇清楚 偽台

好朋友

Script kiddie

有冇人有佢個名

哩啲咪hack嘅其中一種方法囉，你以為係點呀好似啲電影同電視劇咁呀？
唔好睇戲睇到弗左先得㗎

Backup左

Ho ball ching

叫佢hack入黎自己del囉

[有backup] 台狗破解港人fb密碼，仲擺上網威

記得開2FA

後備link

入新post

人地有民主 你地有咩

個傻鳩講咁多野做咩

整多個Backup

貓叉又撚狗

前幾日睇到條片 笑撚到仆街
不過不嬲大把細路係唔係都話自己係匿名者

好不安

個台狗同個小學雞兩條友都on99